拖女友笑住被罰1.68億,逃稅C朗上court似做show

周一替祖雲達斯在意甲賽事上陣的基斯坦奴朗拿度（C朗），翌日已飛往馬德里出席關於其涉嫌瞞稅官司的審訊。C朗攜女友佐真娜一同來到馬德里法院，抵達及離開時都笑容滿面，據BBC指，他已就官司與法庭達成協議，接受1,880萬歐元（約1.68億港元）的罰款。

C朗被控於2011至2014年期間逃稅高達1,470萬歐元，但他於去年7月以認罪取代一旦敗訴便要入獄的刑罰，傳與西班牙當局達成協議，將會被判處緩刑兩年及罰款1,880萬歐元。他周二便返回馬德里上庭，以解決所有「手尾」。
雖然大批傳媒及球迷在法院外守候，但手拖佐真娜來到法庭的C朗，看來心情不錯，與女友均笑面迎人，還豎起姆指，而且一身黑色型格裝束如行時裝展般，為球迷簽完名才走入法院。據BBC等英國傳媒了解，C朗在庭上已同意緩刑兼罰款的判決，及後很快已離開法院，而且離開時一樣笑容滿面，還拋下一句「一切很好」。

此前報道指，C朗的法律團隊曾向法庭要求，考慮他的聲譽和通過法院正門的風險，讓他由停車場直接進入大樓，但此要求及後被法官拒絕。

C.朗公佈資產證明：從未逃過稅！

12m 都唔入 想做神射手

咁都燈

召喚王騎

一己承擔，笑看風雲，令隊友不用經常面對傳媒可以專心比賽，祖記／我朗成最大嬴家。

牙朗型能到

此前報道指，C朗的法律團隊曾向法庭要求，考慮他的聲譽和通過法院正門的風險，讓他由停車場直接進入大樓，但此要求及後被法官拒絕。
玩後門玩上引？

顏福偉唻

朗迷仲唔衝出黎屌逃稅球皇？

條女好撚正